有無人好驚死

有時夜晚係到諗將來死果日 咩都未做過 好多願望未做到 死後無知覺無呼吸 好似係宇宙無感覺咁長期飄浮 真係好恐怖

中二？

假如知道自己得返1個月命 果種感覺真係好恐怖 好唔想離開 但果種無力感 絕望感真係好難反抗

思覺象從不畏懼死亡！！！！！！！！！！！

象仔

我 每次一諗就好驚
好驚以後都見唔到屋企人

由奇早年好多車禍。
本身唔太驚，有左老婆同個女之後。
超驚

成年前既po都比你搵返

唔知點解一開apps見到